有無公屋撚裝修到間屋好靚?

好似私樓既現代化裝修?

眼見D公屋唔打理唔裝修真係好似垃圾堆田區咁，野又舊又多污積

所謂豪裝公屋其實好柒，上網search啲例子，全部好老土
公屋裝修畀盡都係10萬，唔通整個背光假天花

其實最簡單走牆線，油靚油，鋪靚個木地板，啲傢私唔好又大件又食位就已經好正

根本唔關靚裝修事，只係有啲人真係唔介意間屋企要咁企理

所謂善用空間果堆真係唔好搞

無空間點整都唔靚
間屋夠大就咁放張枱都可以好靚